有興趣夾Netflix / HBO GO共用帳號請進來。分擔23.5每月。4人共享4K UHD

聽著，Netflix 4人共用帳號
$23.5一個月
香港
4K
有意TG。
差唔多夠人就開。先前其實想搵人夾香港Amazon Prime Video同HBO GO都係failed.
好多劇係HBO GO度想睇，好可惜。有冇巴打有訂閱，分享出來。
如果夾HBO GO,係有兩個費用要俾，NOWTV同埋HBO GO PACKAGE。

有意請聯絡TG

登人後可以睇嘅片種例子

你班乞衣狗真係好撚寒酸

Sorry. Sorry. 只係用自己方法減少支出, 達到睇片目的

輕輕一推來留名